召Jimny巴打，車身升高左，過到驗車嗎？

想問jeep仔升高左，過到驗車嗎？

留個名
係街見D Jimny都有升高

Push

好視乎你搵咩車房幫你驗車喇……